就黎聖誔節，就講吓我唔信耶穌既理由。

成日久唔久就有人同我傳教，有時我話我信就算，因為費事煩，怕佢地同你再講一輪，又晒多啲時間，但其實我內心深處都係唔信。

1. 我成日犯基督徒所講既罪。例如睇AV，打飛機，見到靚女就幻想同佢地扑野，講吓大話。就算我信左又成日犯返，咁我信黎做乜？睇AV，打飛機，我覺得我唔會戒，因為我無女溝，亦唔會覺得自己會溝到女，但我始終係人，有性慾，要搵地方發洩。仲有講吓大話呢啲，唔通你呀媽問你起到做咩，你同佢講我睇緊AV打緊J？好多，好多基督徒所講既罪，我都成日犯緊，亦無打算去改。

2. 每次講耶穌，我都覺得好悶。老實講，返工返學都咁辛苦，我真係令願攞返啲時間黎唞吓好過，上吓網，打吓機，睇吓電視，周圍玩吓都仲開心過返教會聽聖經。

3. 仲有好多疑問。但依家既我已經冇再問呢啲問題。點解？記得以前細個，有個哥哥仔同我傳教，我問啲問題問到佢都唔識答，咁有位姐姐就同佢解圍，自始之後，我都無再問問題，因為問得多好似冒犯左佢地咁。

總之就係仲有好多疑問，同感覺太多制爪，去吓佛廟又唔得，又唔睇得AV，又要返星期日。呢啲野我做唔到。